有無諗過增加傳教士一職

我明白 藍絲既思維同一般人係唔一樣
只睇cctvb 假消息 就以為自己知曬所有野
都唔識用腦思考
無論身邊仔女點努力講解說服 都唔及班藍絲朋友既一句
中意信任d 陌生人 多過自己仔女
或者正正可以利用呢點
用傳教士方式 去感化/教育佢地

好似今日咁 好多藍絲阿叔激動咁鬧阻住番工
等佢鬧到差唔多完既時候
傳教士（可能兩個女仔）走去（扮）關心佢
咁激動小心身體啊
其實你知唔知佢地點解要咁做啊？

佢講完 你再問得深入d
多數藍絲其實都唔識 問多兩句就答你唔到
但佢等緊車 周圍又多人 想走 想逃避問題都走唔到
之後你就可以開始傳教

傳教士要有既技能：無害樣 EQ 高 已準備好多片段同圖 自發聖光

呢個位置適合銀髮族/叔叔阿姨級嘅，後生講佢地都係唔聽架啦

呢個真
如果銀髮既話 效果一定加倍